[討論]超人Ultraman [10] 大結局!!Z真係好L好睇 / 金仔的陰謀繼續

12月19日星期六 日本時間9點大結局!!!

新番組!! (過場節目)
ウルトラマン クロニクルＺ ヒーローズオデッセイ
2021年1月9日開始 逢星期六日本時間9點播映

超人官方youtube channel:

円谷 官方Twitter:

ウルトラギャラクシーファイト 大いなる陰謀

逢星期日 日本時間10:00
PV:

OP:

lm

Tartarus走佬.gif呢

下次加返

LM
想快d睇hikari著復仇鎧甲打

應該第二章又俾king打走

上集出咗小小 以為會係king講返件事
點知都係zero講

希望明年都可以係咁爆po

今年反應咁好 下年應該會多啲budget

有冇機會做到一年一超人

Ken出完拳仲要加多句
對唔住,唔小心

LM

故事先係重點 等陣間又整套泰迦出嚟

下年應該都會關Tiga事
可以期待下嘅

咁樣可能好D

唔會啦，泰加出事原因係就播前一個月被支那逼換女主角，搞到要通宵ot改拍改劇本（因為無可能咁短時間重拍所有女主角畫面），連環效應咪出事

所以佢今年你見佢整多國語言又搞捧馬拉仔係想分散投資，唔好再俾支那揸春袋

Taiga堅係可惜

（成套做完都唔知有無爆過一次po...)

我飛住黎睇 直接飛去打怪個度

所以宜家咪補救緊，第二章講老托，第三章講三人小隊。你見佢廣播劇內容咁正，但tv反而出事。明明應該都係同一班人點會差咁遠，所以支那真係世界毒留黎

有一集咪女主角約另一個女出街，你留心留意附近啲人衣著，一時夏天，一時冬天杉，明顯係唔同季節拍

想問下有冇人知Ultraman Z係日本嘅銷量反應如何？

之前啲表去睇好似係排第三定第二位

Dark z riser未出已經因為JJ啲表現炒到好貴
原價>第八集上咗幾千yen>打格力扎用Five king又上幾千yen

留名一齊見證Z既結局

主編劇在天之靈見到Z咁受歡迎應該會好開心

宜家好糾結買唔買嚟緊隻Shf JJ買多隻少少唔同色嘅JJ返嚟感覺好on9

我有兩隻都訂咗
隻色好似又同另外兩隻唔同
又跟埋z raiser 同dark a raiser

支那人冇一個係無辜

吹原先生

True Love story

冇追好耐想問依套係新電影？

請睇本po #2 宣傳

廣播劇正係因為內容豐富到風馬同泰坦斯既背景
就算唔換人 TV版主線本身既演出都係雷聲大雨點小
作為令和第一套超人作品 個背景設定就好吸引呀
太郎之子 & 三人組 & 太郎好友做敵人
但三人組其他兩個係劇情入面完全係大配角 托雷基亞你睇曬成套都唔知佢想做乜鳩

仲有廣播劇佢將可以講幾集既野壓縮到十分鐘既 梗係精彩
同GALAXY FIGHT一樣咋嘛

加之賢者
肌肉傳教

你搞錯一樣野，換人唔係單純將條女嘅戲份改晒就得
如果提早幾個月都有可能。但就播前一個月先換即係根本無時間，除咗改劇本改外係通宵不停拍係咁ot,就算本身有好嘅idea,為咗趕工交野結果就係劇本改得慶求奇寫完就算你明唔明，同埋唔係只係搵條新女補拍就得係所有有女主角嘅鏡頭都要cut晒，係全部人重拍係明唔明個問題係邊

痴漢貝利亞

咪講咗連環效應囉，本身三人組大約係電王咁會平時都有交流，係有cgi咁平時不斷吹水，但一換女主角即即所有有女主角鏡頭都重拍，咁首先搵新人再將所有佢鏡頭cut,即所有主要人物重拍，之前講咗得一個月即ot，跟住三人小組cgi互動要cut因為可能同女主角鏡頭一齊跟住又無時間再整咪出現你講大配角，跟住本身女主角應該同老托有啲緊要戲又大cut,因為唔咁做趕唔到拍。骨牌效應黎，唔係衰一樣只影響一樣架

其實我覺得Taiga前期幾好睇 中後期差
換人係有影響 我本來開播預應該都係前期出多d事啫
但佢反而中後期差d
而且又覺個女角唔太重要 可能就係因為改劇本改到冇哂戲

你呢個邏輯如果被換走果個係男主角就講得通
因為食既戲份會係最重

如果出街前一個月換角 就算你點踩足OT都唔會夠時間改曬劇情同番拍過成套
如果唔係唔駛而家每次新超人之間都攝一套番炒黎食時間
你講得岩既係根本就冇時間 簡單黎講 被換走美利花呢個角色係劇情黎講本身最主要戲份你數得出邊集?
除左24 25同行街果集
24 25本身就係設定佢要做埋BOSS個角色
換人導致24 25全部人物戲份重拍過就當然 但你覺得抽走左呢D部份 成套TAIGA個主線又好睇咩

點會只影響前面呀
有拍過戲就知是但一樣野把出事係會影響晒所有野，唔通煮野有十樣材料，有一樣壞咗就會影響唔大咩

前期可以因為將拍後面嘅時間趕ot 改前面，即係變相得返好小時間拍後面，你要記住係得返一個月時間先換人，一個月內搵人，改劇本，重拍大部分，再後期剪接

同埋換女角如果佢戲份同其他角色有緊要互動關連即變相減埋其他人戲份，播之前監制已經上網大屌。絕唔係幫佢兜，個時未播就知會出事

無錯呀，你講中個point，一個月係唔夠時間改晒劇情或拍晒，所以咪改啲改唔啲咪拍到不文不類
同埋你有無睇返個時新聞架？點解要換角，係7月播。但6月拍到一半個陣支那話唔俾佢做因為佢拍過李登輝野呀，關咩中間攝時間？佢就係播前一個月先被要求換人

同埋咪話咗要趕ot 所以大減戲份，你點知佢本身戲份幾多先？同埋就算女主角無男主角咁重要，但佢起碼集集出場，換佢唔單止搵條新女重拍架，係所有有佢嘅鏡頭都要，即其他人都要重拍。倒如四個人同場佢無野講都好，都要所有人返黎重拍

同埋當初係三人有cgi做互動，先唔計無時間整，又有鏡頭同條女重覆又無晒，老托本身同條女應該係有大野，又無晒

你要搞清楚一樣野，宜家個劇情係base on要不斷減女主角戲份拍出黎，咁如果佢本身係重戲呢？同埋重點咪講咗囉，你試下拍拍下俾你老細玩鳩你要你突然搞咁多野全世界ot到尾，你邊有心機精力拍得好，我夠膽講如果Z又係播前換女主角，唔理邊個都好，一定一樣出事

你啱嘅 我考慮得唔夠周到
可能因為我真係好唔鍾意Taiga

同埋最緊要兩個字，士氣，拍影視野係一team人制作，唔似你小說漫畫咁自己一個搞加幾個肋手，超人啲劇本係一班編劇一齊傾野合作，同埋編劇唔係只寫野，佢地都要落場睇拍成點要之後有可能再改劇本係好多野做

你試下無啦啦做緊個project 好順利突然你老細叫你換人，下場係你黎緊半年日日全世界ot，包括所有蒲前幕後而個原因係因為條女拍過李登輝支那話你台獨，你黎緊會拍到咩鳩出黎

個情況仲衰過力斯，因為佢只係腰斬，一黎影響唔到前面。二黎影響唔到演員拍攝個度，只需要叫班編劇寫短啲，小好多野煩

Taiga係首先
1，cut晒女主角鏡頭
2，搵新女主角，簽合約
3，改劇本要將女主角戲份減到有咁小得咁小，但佢反而偏偏結局多戲即本身條主線佢應該有唔少戲份
4，全部演員重拍
5，全部重剪再後制

記住以上所有野都係得一個月時間

純粹指正番一樣野
其實本身特攝系就會一路播一路拍 時間唔止得一個月

你睇番諒太郎 TWITTER
佢 吉永アユリ 新山千春 係去到2019年9月3日先收花
井上祐貴就去到9月10日
七瀨公係最早8月28號已經收花

而計9月10既話 當時TV版係播到去第10話
即你所講既補拍劇頭 改劇本 大概由6月7號換角開始用左兩個幾三個月時間完成

BTW 圓谷其實最有呢方面經驗 畢竟當年南夕子已經試過

對TAIGA既劇情只係覺得佢同一招黑化玩兩次有D冇新意

TV黑化個仔 劇場版黑化老豆 下次會唔會黑化埋佢阿爺

南夕子係之後叫佢走，影響唔到前面
你知唔知宜家超人其喺6月已經拍咗一半，即12，13集左右，宜家係叫你一個月內搵人+改劇本+重拍+再剪接，無錯係用咗兩三個月，但你起碼要一個月內趕到頭幾集，已經兩回事

而你講南夕子都影響唔到時間表，兩樣野黎架，你試下係換南夕子一樣出事，應該話如果Z都係播前一個月換洋子一樣都出事
人地拍野有時間表要跟足，你自己重寫都算啦，你仲要重新搵返啲演員約時間返黎拍，你覺得有幾多時間？

同埋本身係6月到9月依三個月拍後半，宜家要你三個月重拍前後加拍後半 ，咁仲唔係唔夠時間咩

算啦 呢個問題同Justice League電影版一樣
睇下之後有冇人會好似查導咁放番風出黎未改既主線係點既樣先判斷到

無錯，所以我唔會話佢無改一定會好，但都唔應該講就算無換都係錯，都無人知，都唔應該怪制作人，要怪就怪高層嘅on9決定同支那

我唔係幾認同，你睇下tri-squad描述我幾"深"就知呢個劇本本身都流流地

邊度？

ASUKAAAAAAA

啱啱入嚟想貼

抽光哂能量都可以用意志變身

硬係覺得迪加 帝拿 佳亞三代戰隊既隊長係特別出色
好多野都睇得好透澈
不過佳亞渡辺 裕之個職位應該叫司令?

迪加直頭係強調個個都身懷絕技，主角反而最平煩
隊長唔洗講，副隊長最好打（前皮套演員），女主角皇牌駕馭員，肥仔發明家，新城好似狙擊手，仲有it狗

副隊長本身係cast皮套演員

記錯

主角都唔平凡啦，超古代人因子轉生OK啦

迪加TV版對隊長印象深刻係因為打邪神前面果度個對話
副隊長係劇場版同主角講 你戰鬥夠喇 你已經唔係迪加喇
我記得第一次睇果陣個反應係同男主角一樣呆咗

血統非凡，能力平平無奇

伊奈美隊長果度好催淚
所以身為人類你一定要贏
你記住一定要贏呀超人TIGA

能力平凡但人生贏家
符符碌碌入到GUTS
仲有血統加持 可以變做超人
仲溝到莉娜 結埋婚生埋仔女
迪加任務完左之後 可以喺火星嘆世界
有咁嘅人生夫復何求

所以先寫evil tiga 個集，但強調佢個心，唔係會俾人話二世祖

Z完咗已經冇晒人生意義

仲有galaxy fight

玩到一月，劇場版唔知要到幾時上，上又唔知有無得去日本睇

去日本我估下年都未必得
如果要啪針打左疫苗先俾入境 我諗到私家有外國疫苗打先諗啦

無得去ultraman expo 都好慘。難得出年有興趣

莉娜

淘寶車貼，明明只係買兩張，佢俾左成疊我

其實都想知點解南夕子呢個女角色會切咗

屌正喎

最後都淨係用左兩張

星光子唔想再拍，無講咩原因

無咗南夕子之後，變身嗰陣變咗北斗一個跑拖足咁耐
變完身又照樣播有提南夕子嘅OP/插曲

佢自己要求走因為訪談有講過呢件事，陰謀論就係圓谷覺得兩個人合體始終都係有少少顯得佢廢，定乜鬼嘢入戲太深假戲真做咁鍾意咗北斗

Ace當時都一波幾折個編劇又係被啲高層施壓，結果佢寫完ace就冇再參與超人編劇，只可以講佢走得太前
對比前三套其實係冇主線可以講嘅，但係佢寫套劇就一個主線淨係打一個大佬

其實兩個人變身都幾特別
當年嘅人真係好有心做好超人

其實兩個人合體先勁
Ginga Victory原理都係ultra touch

莉娜發表左支那達賴喇嘛言論 班支那人依家話要杯葛埋tiga

莉娜發表左支持達賴喇嘛言論 班支那人依家話要杯葛埋tiga

飛鳥就係飛鳥

つるの剛士就係つるの剛士

我地杯葛つるの剛士唔杯葛ダイナ

我都諗起呢單

仲有東光太郎

平成三神有2套都杯
等睇遲早杯埋佳亞

大家有無諗過第三季玩咩
第一季係新世代為主
第二季係M78為主而且分三章

第三季我想佢又係分三章其他行星

第一章U40，將動畫其他可以巨大化嘅都皮套化
第二章O50
第三章Z95加Toy(nice)，有三個z95光人得個頭套但無show個身。希望佢整埋

講迪加三千年故事

下年本身個套tv已經九成係迪加有關架啦
Galaxy fight留俾其他啦

迪迦加持+今年z嘅水準

太郎係咪撐香港？唔係好記得

撐周庭

兼顧到各年齡層同時有劇情+優秀打鬥，肯定佳作。
過多幾日就完好唔捨得

流行語係咪 Osu!

ご唱和ください 我の名を！

チェストー！

反而神袐之力得81.8

可能畀四條女動作戲拖累咗

劇情係有少少漏洞嘅

咁嗰集劇情真係麻麻地嘅
遙輝可以整唔見咁大個變身器 仲要咁啱比結花執到
4條女又唔係打得好好睇
係比Gamma show off的一集

四次元狂想曲差啲滿分

迪加帝拿都唔睇得
吉岡毅志/高野八誠係時候做野

同埋玩綁住兩條女

大哥真係俾人打都柒過人

45位 JJ

第8都未到Z

第六位!!

仲要係6月先開始播!!!

Ginga Victory 呢個後面果條友好似單挑仲勁

紳士Z

ウルトラ紳士

第三章都係主打ZERO架喇
鳩估最後結局係佢加埋貝利亞聯手打小金人
最後扔低句個仔就交俾你喇之類

佢似乎想借Galaxy fight將唔同故事串聯番埋一齊
等大家唔好再問點解借力量會有呢條友份

跟住應該全部鬼滅了 唔知善逸同炭治郎邊個拎第一

個女主持....

上台果個要上幾多次

炎柱3位 個女主持喊

但佢仲有野講到

把劍係勁嘅
贏咗宙達Spectre

女主持好明顯第3同第2位個落差好大

01唔通01????

01好似出左?
第一好似係咪焦慘未出?
我見鬼之王同無慘當係分開兩個

鏑木

condom反派

[url]
[/url]
黑色果件好撚型

好似下集有得出?

超人漫畫作家一峰大二病逝 享年84歲

據日媒報道，日本「鹹蛋超人」漫畫作家一峰大二，因腦出血及大葉性肺炎，上月底去世，享年84歲。

一峰大二原名寺田國治，1935年出生於東京都，自20世紀60年代開始創作，曾出版過漫畫《鹹蛋超人》系列、《鲁邦三世》等代表作。此外，其還獲得過日本漫畫家協會特別獎。

日本電視台根據漫畫，拍攝電視劇《Ultraman》，2013年被健力士世界紀錄認證為，衍生系列劇最多的電視節目。

麗娜講達賴比支那人郁

RIP

Z仔好波

嗰幕佢哋對手扣個窿係闊度係只要放隻手落嚟就唔使俾人扣住

無鬼滅可能會再高啲
已經好撚勁

超人有冇試過過到拉打

應該得初代同迪加有過

今次真係超勁

希望以後會有令和三部曲之類

圆谷重返榮耀

初代嗰陣都未有拉打
拉打同阿鄉同期，兩個首播差1日
阿鄉1971年4月2日，拉打1971年4月3日

單純比較收視好似係
印象中係

隊長好慘，提都無提，但mc好似有講過一講佢就劇透

Lm

細個嘅床邊故事就係老豆講ack 比吉田同Seven 救果集，到睇到而家真係好撚感動
圓谷破產仲拍到Mebius、比人收購冇放棄、係CG 時代又繼續堅持每個星期整大廈整道具之後打爆下星期再嚟過

Sorry, 係Jack

你點知㗎？

頭po

笑咗

恭喜恭喜

希望大結局用返呢個form打

預告咪出咗
不過應該都係用delta rise claw

z仔好波

搵返開播前啲討論嚟睇

鞭嚟做乜
個樣呢架嘢不嬲睇睇下就慣

冇 想講套野好睇
明明之前覺得個超人7 都會變型咗
Z真係傻吓傻吓幾得意

初代66年，迪加96年
依兩年都無拉打

大哥=三國嘅夏侯惇，地位好高戰續好差

新世代年年都係第一時間鬧咗造型先

我以前都有鬧過Z仔個頭好秃
宜家覺得好型仔 仲有d可愛

Z origin我都仲係覺得唔掂
當alpha edge係基本form就正好多

因為佢係設計咗alpha先，再減返啲野變origin

alpha edge嘅面相 花紋線條同裝甲都好靚

Galaxy fight PV定片頭佢係用呢個FORM
而隔離個太子爺TAIGA係用緊3合1

想佢講多啲平時少出鏡嘅超人
今次有G,Powered,Xenon
希望遲啲有埋USA同白色盔甲果個美洛斯

因為係tv前佢未用硬幣

整個馬拉仔，G,power form俾手z啦，海外勢力

我梗係知佢未用 但究竟係咩場境要一個新手同一個用緊強化MODE既前主角一齊打

咁樣既畫面令我覺得TAIGA真係好廢

點解咁好睇
隊長都係揀救遙輝

但最後一集好似好多野要交代 希望埋到個好尾

我都係覺得原始form怪怪地
等同geed 高斯加光明個form依然都係怪

有少少鳩下鳩下係唔錯嘅

賈古拉不嬲都係口硬心軟嘅人
望下佢同紅凱嘅關係就知
不過呢個都係佢嘅魅力之一

咁Z係宇宙警備隊既成員
光之國發生咁大單野佢有得走甩唔打？
就算泰仔套野點唔掂都唔好帶有色眼鏡去睇佢

做下邊諗就想做食幣獸，但用番個腦諗就抹汗怕支解

其他超人用final form就勁
Taiga就廢咩

其實Taiga Tri-Strium 係咪算係合左體?
如果係計佢單人TV final form我都仲叫接受到少少 雖然有劍=廢柴 冇劍=垃圾
如果係算合左體... 史上最廢就一定...

Geed個form成個M字額咁

dllm啲小粉紅真係煩到核爆

睇設定 taiga基本form腕力(60,000t)仲廢過阿妹(70,000 t)

但事實上光頭form結果出得最少,five king同三隻機械人仲出得多過佢
z係打得好睇,你將啲打鬥同cg放落去其他度都會成功
佢個故仔其實講咗好少嘢
講人物描寫,geed深入過佢

一直都覺得超人喺減少代溝方面做得比拉打好好多
超人就算到左唔同世界線都總有機會比返D昭和世代既怪獸出場打下
昭和超人唔出鏡都會聲演下懷舊下
拉打去到平成差唔多套套都獨立世界要劇場版先有機會一齊打
到呢幾年昭和拉打更加少左好多機會見得返
比我係老豆同仔女睇既話超人會易D有共嗚

阿鄉個細路之後去埋拍V3

好好睇嘅另外一個原因係對比對出嚟嘅，上年嘅賣點咁好但種種原因搞到拍出嚟都有問題，呢套大家又一開始唔睇好點知就有個反高潮喺度咪變成好撚好睇

結花嗰集其實我覺得唔好睇，佢夾硬推個人出嚟其實成集好似冇乜點深入講解結花，但係可羅波羅斯真係出埸得好有型

我會話啲套係打得好睇
仲有啲變身cg係靚過以前
以前新世代啲變身cg啲分鏡同美術,
我自己仲係覺得有種比細佬仔睇既feel係度(或者柒味?)
啲人啲基本設定有趣討好,就算無咩深入描寫你都會鍾意佢地
例如你會記得結花鍾意肢解怪獸,
劇情唔扮嘢簡簡單單無咩出事位
好啱人入坑睇

光頭form係打戲出得小
通常出場同遙輝傾計 仲有廣播劇同Zero
好多時講野同反應都夾返呢個look 鳩下鳩下咁
個人覺得幾可愛 最初唔鍾意嘅位都接受咗

至於Z點解咁多人覺得好睇
唔至係因為打戲嘅 故事編排都係原因嚟
頭幾集用精彩打鬥吸引人睇 中段開始講深入d嘅話題
再係劇情上做d令人估唔到嘅反轉
特別係見返阿爸嗰集我真係估唔到
故仔講少咗都可以帶到觀眾反思/討論一d人類嘅問題
令我覺得佢好好睇

唯一可惜係冇咩講洋子背景 同埋JJ嘅目的可能會寫衰
不過睇埋大結局先再講 始終故事未完

我覺得麻麻地,講人類唔好擁有強武器啲點
不過又唔需要深究既,
啲啲道理可能都係日本人講慣咗,隨便寫落去

但如果用光頭form打到尾,應該改劇本變搞笑feel打鬥先得,
今集光頭仔同主角道別應該係傷感先啱,
但睇到忍唔住笑

講起隊員，佳亞果班都幾正
戰機由基地射出去再變型，有好多三人小隊、每個人每team又會有啲劇情同埋感覺上最有組織

記得以前有人講過，不過唔係好記得
帝拿係點嚟？！迪加係超古代戰士、佳亞係地球嘅意志

同埋帝拿好勁，由電視劇到劇場版都冇強化形態，迪加係結局同電影都有閃耀形態、佳亞中期有V2、高斯有日蝕同未來、力斯直頭可以變諾亞、麥斯有送貨仔

好似有明定暗示過係佢老豆

一步一步講俾觀眾人類有強大武器會發生咩事，由只可以勉強打細怪嘅sevengar，去到可以1對1細怪嘅windom，再去到輕易殺得死細怪嘅kingjoe，最後係可以不用理由殺死所有怪獸嘅zero。不同生物/種族之間係咪一定要排他先可以生存。有武力/權力係咪就等於可以隨意控制他人生死。我覺得鋪派算唔錯啦。
同埋寫得太沉重就會變左Nexus，玩具銷售會出事

都可以叫歸功於Zero？
一嚟係Seven個仔，有種承傳嘅感覺就好似現實父子咁
二嚟有穿越時空、平行宇宙、無敵的諾亞甲

諾亞甲

個人唔覺得嗰幕for傷感
你睇Z仔呆吓呆吓都未講完野就消失咗
特登致敬炎頭加搞吓笑咁

因為結局被黑洞吸咗之後，兩父子一齊飛？！冇記錯佢老竇好似係一次宇宙飛行，突然消失？

結局果段真係將成個結局更加昇華

Diu大結局都未做已經講咗9頁

仲有UGF

今年年頭出嘅帝拿小說有寫
帝拿係來自未來嘅光同飛鳥老豆融合

其實唔止結局啦 冰封果集 老豆同飛鳥傾計都暗示左dyna就係佢老豆

不過個人其實唔係幾接受到dyna=老豆呢個setting

所以成本好高

冰封係打大細手嗰隻蟹？！嗰集印象中女主角好型，睇返先

對我黎講Max,梅比斯同Zero都有功勞
Max開始有返昭和系怪獸打仲有メトロン星人續集試水溫
梅比斯電影電視甚至FE0都比昭和超人擔任好重要既角色
Zero就你講左了

不過當時平成三部曲嘅預算應該仲OK掛

唔係喎，諗返個基地後期直頭爛鬼左

好大規模
連戰機維修都勁多人
仲搵班鬼佬鬼妹做外國分部

Commander嗰集好撚型

Commander係咪做牙狼的鋼牙老竇同電王劇場版嘅Boss？！
結局最後嘅演講都好型

呢樣最好笑以前睇VCD個個講嘢都唔正，好過癮

Operation GAIA

而家變咗five kings隻右手

成個基地衝埋去真係好勇

渡邊裕之

Chief都好型直至嗰陣睇到佢呢Set廣告

我諗圓谷有錢的話都想出獨立世界的超人，只係風險大或者受制於Bandai

有冇人知23:26嗰首係咩bgm thx

咁又未必喎 照呢幾年既超人同galaxy fight 黎睇 圓谷似想玩融合唔同世界觀 玩互動多啲 即係好似搞dceu/ mcu呢啲咁

想問下而家邊度仲有得買z玩具

世界線呢樣野真心由zero果邊開始執返好
超人係塑造共同世界觀比拉打出色好多倍

果陣佳亞、8兄弟都要利用平行世界做中間點
先令不同世界觀的超人共同出場
Mebius先統一返昭和世界
Zero 三套劇場版開始建立返平行宇宙觀同穿越的觀念
最記得當年飛鳥真公佈回歸果下真心址左
仲要果陣講明不是平行世界,係原Tv故事線的飛鳥
要計返，穿越初型都係我夢、Mebius同佢開始
到Zero先正式定型返幾條線同玩埋連繫穿越合作

直到有巴打講佢老豆可能帝拿我至明個結局點解
Btw仲未得閒睇小說

佢做司令個位真係交到戲出黎
好似一切都掌握曬咁
特別係明日なき対決 決着の日果兩集
係架飛機度佢第一個明破滅招来体等緊D咩 點解令到兩個超人內戰
最尾果集我夢同藤宮等緊變身果陣又係佢落車同佢地講野先

不過月虹ノ旅人見佢都真係年紀大 明顯老左好多
隻左眼仲唔知係腫左定咩 你見佢係張唔大隻眼

Cosmos同Dyna都係果時開始可以自由穿越
而家諗番 10勇士明明Cosmos俾隻BOSS吸收定封印左
杉浦太陽係點去銀河佢地個世界

臨俾人封印果下高斯分返武藏出來跌左落boss隻船度
武藏分左出來就跟埋boss船去左銀河世界

一係佢寫到人類係最後大boss,
但佢又無,我比你無曬三隻機械人,
之後有個外星人上啲國防部人員身周圍射飛彈,
唔通又話人類唔應該有飛彈咩
同埋啲怪獸都殺咗好多人,你要有絕對既武力先有資格講仁慈
等於古代人類見到野獸都唔會仁慈,
係有咗科技有能力打贏曬啲猛獸先講保育
你而家好彩有光頭仔照住你遮,無光頭仔再無埋d4,玩條毛咩

講講下諗返起
我夢個黑科技樹都好勁
果陣zero要靠手環加光之國戰士能量先穿越到
後來靠boa手環先無限穿越
我夢係自己build up到部機仲要鎖定到去邊個世界
又完全無靠超人力量咁玩穿越

又唔完全係
佢係比人召喚左去左一次先 個細路仲留左本書仔比佢 有connection 好似係

雖然叫執翻好
但真心唔太中意New Gen開始之後嗰啲世界線安排

依家統一番世界觀都好嘅
以前成日都比人笑超人時間線混亂

其實想佢玩返昭和世界觀多過係咁開新地球
不過昭和個地球既人類好似已經唔再需要靠超人保護

原來係坐順風車

大怪獸個個，已經係去超河銀年代殖民外星

可能始終集數問題 唔似以前迪加帝拿咁 通常都係人類自己貪心想用強大力量而招致惡果 而家九成都係外星人的錯
武器只係武器 要睇使用者點用
KINGJOE果陣葉虎都話人類唔應該用掌握唔到既力量
但用落正常使用到咪冇問題
就算D4都好 只要你有科技力去控制到佢 持有佢唔係問題
唔好好似光之國整完成堆高科技出黎俾人偷曬就得

就咁睇劇情嚟講，反而係人類太弱保護唔到勁既武器先係問題，king joe無光頭仔幫手都差啲比人搶番，外星人係內部入侵你，人類根本防唔到，光子國比人偷嘢，超人夠好打可以自己搞番掂，但人類唔得

其實新唔新世界都無咩所謂，反正世界與世界都可以互相穿梭架啦

咁冇得講 如果佢面對緊既係外星人 有唔同能力
就算你有科技有能力 都未必足夠應付未知威脅
超人都會打輸啦

如果係抗日神劇就話手撕外星人姐
上次taiga前輩都打贏外星人
但最尾前輩自己原來都係

我夢同藤宮都係本身讀書叻到仆街
好似都冇邊個主角拍得住佢地(雖然好多都冇專登講)

係啦
R/B細路讀緊算唔算

應該都過咗成萬年
都唔知個星球仲係咪到

佢兩個都係天才黎 其他人邊有得比
佢兩個真係人生贏家黎

新世代奇怪既係
地球好似有無限咁多個咁
M78 O50 個D只有唯一一個
其他外星人既星球冇特別提 但個感覺都係似只有唯一一個

比較想知佢點落地

諗起佐菲大哥輸咁多次 最型係咪係mebius 到一個ko咁多隻ufo果次

梗係呢場復仇之戰

換埋BGM
【ファイトオーブ】ウルトラ兄弟のリベンジマッチ【SE&BGM差し替え】

幾句囉，tregear個設定有講靠魔神力量其他世界嘅自己back up去復活

官方 M78平行世界我估暫時知算有三個
漫畫 Ultraman: 被封印中，得返吉田自由行動
Tiga TV版：
Tiga 穿越時空，吉田幫手，估tiga 線都有類似M78存在
8兄弟電影，點睇都應該有M78存在

Tregear 係真係另一個平行世界 (同名同經歷 但實際上係另一個角色)
但新世代 tv/ 劇場版表現出黎全部前輩客串都係同一個角色(tv 嗰個)

個感覺就係
M78 = Hku, O50 = Cu
地球 = 連鎖店

唔同地方出身既超人去唔同分店打工咁

我理解都係咁

漫畫好耐冇追
乜有講封印咗

想問下依家邊度買到z仔玩具

我覺得Z仔果幕好可愛

超人力斯算唔算係最被低估嘅超人？

去上個po 巴打講嗰啲地方搵吓
奇趣 超人玩具 現時點 兆萬 玩具反斗城etc

傾過太多次
廢事入去講

大怪獸系列漫畫版仲有個打完邪神之後迪加無消失嘅平行世界
漫畫仲有補完返點解帝拿TV無咗基利艾路人
因為佢去咗大怪獸系列嘅世界

ok thx

之前大怪獸個雷同盤龍號試過預到另一個自己
其實我諗係廢時煩,
或者留一手
等第日無橋時先
好似marvel咁玩有好多唔同世界既蜘蛛俠啲啲橋

班超人破壞世界平衡，所以星評封印左m78，得返吉田著住套甲喺地球

好似係咁

其實探討個樣野幾好
人類當超人係正義只係超人幫人類殺哂啲怪獸
但你企係其他外星種族立場
有超舒嘅任意生殺大權係唔係好事

Tiga無消失姐係提糊仲可以變到做tiga?咁仲有冇dyna既存在

係
無帝拿，仲係guts繼續打

我記得個編劇講就係因為我夢係一個天才，所以對於眼Q呢一種唔係常理嘅怪獸先陷入更大危險

所以five king先有佢心理陰影

傾炎頭

比你咁講一講
想圓谷開套外來超人對地球超人對地球人

其實cosmos都想掂呢樣野
所以月神咪可以鎮靜怪獸
但後期下下開日冕打爆哂

睇嚟要後追D硬幣

光之國嘅保安幾時可以搞好啲

遲D應該會出硬幣set
好似orb咁出番成堆卡比你

仲未買到geed set 硬幣

有埋葉虎先生把聲

好似話基地有好多科技都係我夢佢哋讀大學提供基礎

基地反重力裝置好似係佢設計

歷代有冇主角對基地咁大貢獻？！
不過未來有幫手油戰機同招人（不過未來同阿龍、隊友係真感人）

佢哋揀個標準當時睇冇問題，大個睇返就幾有問題
唔係正常軍人反而係啲唔關事嘅人，幼稚園老師、足球員、毒撚
得一個人係軍人出身

明天有得睇啦

好似話佢哋幾個做過咩測試係pass 哂？！
流星技術的測試？！

個變身器係咪同之前個個一樣只係多咗對白？

梅比斯隊Team最冇feel
成班雜牌軍咁

阿豬阿狗都做得防衛軍隊員相比起guts真係嚴格好多 唔係精英中既精英都入唔到去

大地, 佢喺新世代主角入面好似最識呢啲嘢嘅一個
雖然比起我夢仲差好遠

其實真係離譜 未來想佢地入就入
隊長一句有咩問題我負責就搞掂

其實佢哋team人存活到咁耐係奇蹟黎無特別訓練過 正常打皇帝前應該死撚曬

最尾逐個超人兄弟出嚟點醒佢地其實幾正
同埋冇佢哋梅仔都變唔到Phoenix Brave

有外星人博士幫手 連noa力量都copy到

學OOO咁
出DX硬幣set 同 CSM硬幣set

taiga 劇場版
佢出場幫個it妹解決it問題
科技水平有返咁上下

梅比斯嘅芹澤隊長計唔計？佢都叫可以變超人光明

意識無融合

仲順便溝埋人

唔係呀，足球員、電單車手、怪獸博士都有用

成set幾錢

唔係佢哋都有pass過最基本考試咩？

如果係leo裏面應該第一集就滅團

果陣孤仔訂好似$370左右

但guts都有個走後門入去

我嘅意思係應該話呢都會搵返啲對空戰基本知識嘅軍人優先過搵呢啲唔同行業嘅人，同埋一入隊就識揸飛機而冇淆底會唔會勁得滯
假假地都係前線打怪獸嘅重要部隊

第一次試整有字幕

聽日大結局!!

嗰陣facebook見到特登走去睇
笑到我

正呀！！！！！！！！

JJ會唔會巨大化

特登播翻orb 25集係咪有d野

定係Orb返嚟攞返把矛

希望會啦

之前講過有意料之外嘅人客串有啲機

葉虎->Leo

orb 亞斯特拉兩個一齊啦

我覺得係石黑出黎接JJ走

唔出奇啦 咁有啲似 zio 最後果幕

JJ打打下聽到口琴聲
一轉身就見到

愛染誠

唔記得geed定orb劇場版結尾
石黑行行下 JJ係中間棟野度行出黎抱住隻公仔定咩同石黑講野

今次調番轉
腦補對白係石黑話本身仲想睇佢點收科 之後笑鳩JJ

聽日葉虎唔出黎 我以後唔睇超人啦

如果JJ 收集哂 dark tiga dark zagi dark orb 呢啲黑暗超人變到身就好

嗰個都叫有功績嘅(符碌)救左個總監

我覺得佢自己巨大化已經夠打羸BOSS

但太大限制啦 力量又唔夠又唔可以咁耐

唔知圓谷會唔會放4k既seven上youtube呢

同埋仲要救人要留一手

Dark Faust, Dark Mephisto, Dark Zagi
闇の力、お借りします
Dark Lucifer

又lucifer
吹咗幾多年

原案真係有嘛 仲有造型

其實我有F F過，佢知道遙輝有orb銀應該會講作為回報佢要呢個銀

係
不過一套最好唔好出太多舊人

Diu 唔錯喎

有冇巴打明天睇直播

如果JJ變出嚟都唔錯
留返劇場版用

起到身咪睇

Nexus又冇 saga又冇
唔多覺會出

留返銀格3出

屌今晚先有得睇大結局

仲有八分鐘

Ready

葉虎

買咗M記準備睇

盆栽

點解遙輝要跟埋一齊走
明明只係俾Z上身

可惜冇見番zero

同化，2人1命

原本以為打完之後Zero會黎續命

我以為有結婚end㗎，做咩又變帝拿咁周圍走

可能劇場版返黎結婚呢
好似drive咁

我都以為係

我原本有預想紅凱會出一出來同JJ吹兩句

感動最終回又打得勁熱血

我都係

遙輝：仆街我唔想結婚呀走先

作為一個自佳亞後無再真係睇晒超人嘅人嚟講
呢半年Z真係好睇到喊出嚟

會唔會同人類融合先變到其他form

我估唔到最後幣都唔使
直接靠兩人自身力量打

就咁帶把貝利亞劍返M78

問題係 呢個地球好似唔係m78個宇宙黎
Zero冇開傳送門接Z佢點番屋企

好似唔知由幾時開始已經唔洗依賴zero個個都穿越到

最鍾意呢啲情節
好似Orb咁自己本身個form先係最勁

用自己最型

ACE都黎到一到返到去既

但係唔鍾意把劍

Orb嗰陣仲要有埋解釋
以前救唔到natasha先懷疑自己
要借前輩力量
後尾有ssp鼓勵用返Orb Origin

如果劇場版form係佢自己力量再進化唔係三合一就好

新年會返嚟，唔緊要

好睇
依家得返星期日有野睇

幾好，唔靠前輩力量

可能另外一個地球？
宇宙咁大

Agger但冇計bandai要賣玩具
有orb origin the first我巳經好滿足

咁新form有把新野咪算囉 好似greed咁，解開完心結都係用其他人力量

其實唔係好明點解唔用
雖然我都覺得基本form打正啲

本來就係，唔好唔記得武漢肺炎，唔知幾時先會有

咪臭係
仲以爲會用似白貝個form打返場
但佢個設定本來就唔係一個完整嘅超人
一定要融合變身（好似係

咁樣先可以突顯出z成長
終於可以獨當一面

臨完嗰陣係個背囊度拎個變身器出黎嗰吓真係頂唔住笑咗

咁樣先有特別，相比近年最終話都換form狂打/召喚成班前輩，今次Z係最靠個人同地球人嘅力量

In memory of 吹原幸太

咁又係

編導有搞笑潛質

Geed劇場版form算唔算靠自己

格硬比光頭仔贏

最後仆落來

臨尾光頭仔有吸到光先起到身
應該係類似閃光tiga咁
咁樣諗嘅應該都唔算格硬

又話有啲咩意想不到既人

同埋打緊嗰陣盞燈越閃越快
但係打完變返正常速度

以為會用返Ace教佢果招埋尾
果陣以為有伏筆

好似無咩代價就贏到
人類同佢打氣就得
之前啲咩身體負荷唔到唔見曬

冇既好似最大負荷我唸就係有冇成為戰士的覺悟今集全打得黎又熱血又有愛情線又有新拍攝鏡頭全部比足錢

都係喺嗰句係光丫！我都係超人！

睇個款個代價係完全一體化咗分唔開
同埋最後連飛都唔得 遙輝又係咁嗌痛
應該只係打緊所以唔理住

果招要搵第二個幫手儲氣

得返一集唔夠講
節奏太趕 一下就搶返機地
不過完得算唔錯啦 夠熱血
鏑木做咗結花跟班呢個按排唔錯

葉虎真係只係個有經歷既阿伯

大家好似唔記得咗遙輝其實已經死撚咗，宜家係依賴z合體吊命，好似初代咁
等希卡利嘅發明分開啦

希望有第二季，好似銀河s咁

宜家zero可能share咗穿越能力
個個光之國嘅都識穿越

唔洗死心住，可能劇場版阿斯多拉上佢身

遙輝可能見開始爆武肺
拿拿聲同z一齊走佬先

Hikari A夢

可以腦補無咗洋子加比貝劍插咗嘢,隻怪獸已經殘血
跟住比啪丸狀態既光頭仔尾刀

唔算趕啦 JJ一個人搶基地好合理，唔通無槍嘅同有槍嘅普通人隻揪咩
三架機械人同場我覺得係今集最正畫面
利申：已訂shf sevengar 但唔知會唔會有今集新配件

好似話可以邊合邊療傷

我幻想過
最後吸嗰d光 如果冇肺炎有群戲
會唔會拍出嚟係人類發光 比光佢好似Tiga咁

無人講一開始jj殺入基地幾型既

型

反而三架機械人無穿無爛擺係度嗰度奇
其他地球人應該會用嚟打怪先係

可以期待劇場版

唔明既一點，係貝貝劍犧牲自己插入去，我仲以為係破壞啲D4部件，但之後又開到D4

意想不到嘅人：未來可能會食咗結花嘅開心仔鏑木
遺憾冇出嘅玩具：栗山長官允許卡

以為自己會死喺JJ手上邊，點知係被兩個人類捉咗去切片做標本，蟲仔Boss

機械生命體有再生功能掛

好熱血

套野真係主要描寫人，z仔相對真係少，好想佢出第二季

其實棵盆栽係咪個棵樹

唔記得咗佢打隻怪獸已經係無咗貝幣,所以係弱化版

好想快啲出劇場版

呢個眞
又請到變多次身就瓜得咁

把劍應該幫手擋左野D4姐

比基本形態反cup完仲比人捉返去解剖

最慘反派

剩係記得佢想奶個大嬸塊面,
不過人多唔好意思先放低咗個大嬸

抵佢死

同貝利亞一樣 死極都死唔去
頑強嘅貝貝劍

毀滅多個文明，最後死喺自己睇唔起嘅地球人手上

下星期6仲有總集篇
睇埋先啦

洋子愈睇愈靚

以為會咁安排貝爺劍退場，貝爺劍：老子係不死身
好期待拎把劍返光之國呀！！！

bandai一早已準備

ACE打開超獸點同

Geed劇場版form就係自己既昇華型態黎

葉虎個演員當年喺哥斯拉揸Mogera嗰個，啲人講Sevenger 裝鑽頭之後個造型係致敬返Mogera

咁DX果隻會唔會都有

打爆太空哥斯拉

嗰隻無啦，發光有聲仲想點

我都係咁覺得，點解會咁

結果最後出場既神秘人物就係鏑木

Ace當年劇集識得穿越時空添

係主角話自己過年過節會番地球喎

當年哥斯拉贏到都係全靠摩基拉斷咗太空哥斯拉嘅無限回血buff

咁好睇既超人我以後睇唔番點算

仆街依吓好似豪dee

空中變身有啲ace feel
以為兩個人一齊變身做z

隻boss又真係太空哥斯拉嚟

想知遙輝有冇同佢老媽講
話自己去好遠嘅地方出差

其實我都以為會一齊變

我見佢好似暈咗果陣有諗過會唔會老豆仲有機會出場

意料之外既人物 結果都係冇

"意料之外"應該都係指Ace啦
已經出咗

睇第2次都係有樣野覺得可惜
就係睇唔到8婆知自己柒咗咁嘅樣
想有幕結花攞video比佢睇 佢先係比外星人呃嗰個

問隊長番唔番黎
Jj 睬你都on9
番黎咪俾人解剖

其實我以為Z會打死2隻蚊

宇宙用
特空機5號

個未來老公着左草

右下guts wing 1 號機？改左少少色既

Hikari應該要搞好光之國嘅安保先

係囉 講到佢一個人變唔到身架麻
睇到果下心諗
係喎咁兩個人身體一齊頂住都得喎

Z真係集集都有笑位

呢集帝拿笑到碌地
比舊石撞暈咗

Zero:果然仲係三分一半吊子

呢幕真係反高潮。chok到盡到就是柒

結花: 快啲返嚟啦 我只係想打開你個身睇吓啫

鄉下仔出城

JJ換衫快到
最尾換番套老西

キエテ カレカレータ

唔知點解好想佢地一對

似老豆同個女

差啲"責"死曬storage啲人,之後團滅

研究下外星人生殖器官
解剖JJ既JJ

一直都睇唔明呢集係做乜9.....

訂左最貴嗰隻反而冇呢個配件

發夢揸個部？

搞笑回唔洗太認真

Z咁高汁以後點算

呢個年頭連光線都識轉彎

吹原老師，走好

希望你在天之靈會見到Z有幾受歡迎

Shf開左？

我估可以有彩蛋

鏑本

其實點解當初會有第工季，有咩因素？

出咗都未有得睇，屌

港暈

驚Victory擔唔到大旗掛
本身銀河S都係講佢條線多過銀河

唔想見到佢，
雖咁講對演員唔公平
但得嗰30分鐘，無謂浪費時間講佢

希望以後keep住高質

可以理解為對家無咗個「駕駛員」，得本能嘅姐

瘋狂影射

其實Boss可唔可以再上人類身

三部機最後有得一齊戰鬥

可以用返第一次送zero走嗰招姐
全國集氣

Z真係幾鳩
兩個人跌緊落去仲要擺pose

因為未禁粒掣(好似)

印象中遙輝好似未揸過kingjoe打
係咪要重睇

都估到jj無得再借大蛇力量巨大化
Geed 套電影變大應該係食設定

同埋變身內時間係加速時間
第一集有講

真係冇 有集佢話想揸比洋子話未夠班

令和最高汁超人咁就完左

唔計d4炮
呢隻boss都算廢
有多幾部king joe直頭可以打贏

劇場版佢都係靠粒吊墜嘅能量先變到大

geed電影佢用條頸鏈先變到喎

無Z睇喇！世界末日喇

連mando都完埋，雙重末日

淨番galaxy fight

新世代嘅超人入面，算高汁

原生form都打得贏 實力唔勁得去邊

令和暫時得兩套

話係新世代裏面最高汁嘅都不為過

Zero:重係早左二萬年

唔知係咪對結局期待太大, 最尾有少少失望其實
前半3部特空機打得好好睇, 去到救洋子出黎都好正
但一去翻Z自己打既時侯好似差少少咁
之前鋪排話遙輝再變身一次就會出事呢樣野, 最後又好似無理到
遙輝同洋子條線過左咬手瓜個個位, 又無用多一兩句對白交代下
結果最尾好趕, 好似好多野想留翻去劇場版到做咁

成套野最勁應該係X個隻
冇貝仔幫手既話死十次都打唔贏

葉虎自己都玩gag

Ace

屌光之國唔係有生命能量嘅咩
救力奧斯個陣有用，円谷唔好諗住撚我

屌竟然係佢

諗住走唔甩石破天驚love love 拳

佐菲當年都係咁救初代同吉田

冇掩雞籠咁咩人都爆到入去

佢最好就唔好搞咁多 次次有新嘢一定敵人優先享用先

大家一齊要求圓谷拿拿整返套 宇宙篇

諗番吓，佢係無咗洋子無咗貝幣加食咗貝劍一嘢重擊
先比啪咗藥既光頭仔偷到雞

Taiga之前既新世代都冇追開，想知道多啲JJ既背景，關顆樹咩事

利申：已訂 shf JJ

睇Orb origin saga 關棵樹事，orb電視就是講佢同紅凱啲恩怨

仲有Geed劇場版，有講佢點識陸仔

同埋怪獸娘有講佢同king joe嘅關係

我都係今日一日睇哂兩個結局

但隊長好似無揸過king joe?

未播之前睇過有人講z好似唔計落新世代

屌

銀河~Taiga先係新世代
Z已經係令和新系列

計埋

我覺得圓谷個計法唔會跟拉打個套黎行
新世代即係=玩具世代
除非佢突然間回歸番以前個種變身模式
如果唔係新世代人數都會一路加上去

原圖

準備 1.2.3走佬

想睇幾年後做前輩出嚟 唔再係半吊子

咁就完左

Loop左幾次，好好睇

結局好熱血

玩具咁好搵圓谷想拍返舊風格BAMDIE都唔會比

話時話 Z普通form打個時隻眼隔離有點點光
係唔係眼淚黎

似係個皮套頭盔透光

當佢留眼淚啦

大結局紀念一下

好演技

空中： 請喊出我的名字 超人Z！

重點係幾自然，啲冇咁眼利嘅觀眾會覺得冇嘢發生

呢對父女feel好正
出擊前結花騰哂雞伽古拉摸頭殺

可能因為前面集數有啲打鬥太高質啦
吸完光之後突然慢鏡打鬥 都有小小影響"爽快感"
收尾個人又唔覺太趕
係有啲野想佢交代 但又知已經冇更多時間交代

原來有幕有工作人員入鏡
之前真係睇唔到

不過第一下因為冇睇帶錯邊

怪獸娘都有關？
咁咪又多套要追

應該係
唯一fail點

想問下中間嗰個廣告 怪獸vr係咩 好似好正

嗰套搞下gag啫，當平行世界

廣東話唔知會點譯呢

JJ臨尾著套老西的確幾型
但佢托住盤花搞到成個look好滑稽
成個回魂夜周星馳咁

咁都係算了

將我個名 大大聲叫出嚟啦 超人Z !!!

有時日文真係唔可以譯做中文

難得有感情線 但最後掉低仙貝
Z真係好正 前兩套睇幾集就棄左

點解唔ng拍過

大聲高呼我嘅名啦，超人Z！

監製都留意唔到

諗起Viu將社長d gag譯做唔係壞人 係或人

其實係唔係好多人唔知其實希卡利年齡好大
睇直播好多人驚訝佢大過太朗

Taiga個名咁早就有
Taro真心重情重義
個時間線早過mebius

做左幾耐科學官 咁耐都搞唔掂光之國保安

小說有提過

科學家點會管埋食Q
要屌屌大哥啦

個班係受重傷，融合咗後會慢慢好返zero咁
佢係死撚咗好似吉田，唔會融合得耐就好返

其實我有D壞疑拍呢幕果陣個動作頭盔係咪爛左。無孔點睇野。

你班人成日出去打打殺殺，都唔搵幾個勁人守住我地研究部

大哥戰績又唔得，管理又唔得

超人兄弟No.1

年紀上係no.1
即勝在早出世食正無人嘅時侯俾佢上位

次次光之國俾人爆格都冇反應

簡單黎講貝爺係本身極自大接受唔到Ken超越自己而墜落
老托相反係自卑過度，見到自己同太朗差距愈黎愈大而崩潰

而且太朗講啲嘢天真得濟令佢覺得無人理解先崩潰

只係得漫畫版有戰蹟
依家俾人爆格同有事就叫後輩同其他人做
上前線打大boss, 其他人上就好了
極惡berlia起碼超人之父呢個大隊長親身出馬拖時間
作為隊長影都無

一黎見Hikari A夢墮落,二黎Taro太單純又唔用腦唔聽佢講野所以崩鳩潰
Taro成集都係「吓Tregear你講咩呀？」

Zero忙到抽筋
啲伯父下下食花生

特別係個句我會保護你，人地唔係要你保護係想同你平起平坐追上你呀，你咁講更顯得佢廢

同埋藍族真係咁廢咩

冇腦二世祖

漫畫=三國演義，吹大自己戰績，佐菲=夏侯惇

大哥無論後生定老咗對住黑化前定黑化後嘅貝爺都輸到仆街，你仲想叫佢打極惡？

種族歧視姐

我諗起TV有段時間太朗真係幾天真
佢都體驗唔到老托果下見到尊敬長官接受黑暗力量的震撼感，要佢理解更加難

咁佢真係二世祖黎
Ken直系 taiga俾佢教到天鳩真咁嘅樣都知咩事

係老托廢炸，人地希卡利戰績好過大哥架，文武都遠超大哥但竟拎同一個獎

正常，一個由出世到大都係精英又系出名門嘅人點會明啲凡夫俗子諗咩

離地撚

Zero呢啲俾老豆踢左去sir yes sir之後勁到

異次元有事
叫zero同ultimate force zero啦
光之國俾人偷野
Zero同弟子去追
Max 出左事，得3日先
新人利布特去特訓下拯救人
要我出手，不了

其實taiga spark有咩用 超人唔係唔使呢樣野都可以同人類合體既咩

同埋今集hikari黑化既時間線應該係mebius tv?但taro好似仲未做教官咁既

人地做隊長好忙架

同其他種族交流掛
即係肌肉賢者同風馬同時合到落人類身應該關舊野事

最記得果陣太朗Tv一出事就哥哥前哥哥後叫人幫手
TV幾多人出來關照佢
一出事平時坐慣office戰蹟垃圾的隊長都要出來幫拖
搞到隊長得到炎頭稱號
Zero俾人訓練完又要自己係異世界出任
下下都係要靠自己過關好唔同

跟據日文wiki講返當年雜誌設定
一出世就比其他bb大份好多。哭聲勁到父母都驚，比其他小朋友成長都快，兩星期開始行路，一個月就識講野
細細個就受到其他細路歡迎，學校時係兒童飛行比賽第一名。第一名畢業，老托同依啲人一齊長大，所以長期養成自卑心

Ultraman Hikari ep1
為咗加老托入去改咗呢幕

太朗啱啱返光之國，佢咪話喺地球點點點，佢講嘅任務成功返黎明顯指地球。睇佢手環就知

Taiga spark仲有用其他手環招式呢

老頭潛力太勁
老母貴族黎
本身就屈機

梅仔TV之前

加咗野姐

我知係taro tv岩岩返黎 但hikari黑化唔係係mebius tv時間線既咩

定係其實佢追殺左博伽菇幾十年

太朗tv後，梅仔tv前
應該係Leo tv後，設定上點解Leo無太朗客串係佢tv後跟光太朗一齊旅行緊唔係立即返去

應該唔止幾十年

有咩出奇，超人幾十年=我地一或幾個月

你當記錄片cut 撚咗老托嘅鏡頭

我記得佢係在另外一套日劇客串先正式返光之國
果陣心諗光之國同地球相撞咁大件事
二世組竟然唔出來幫手

依套係希卡利嘅個人史記，即大哥嘅史記吹大自己戰績，而佢就cut走自己嘅仆街野

但幾有feel

但係咁寫既藍騎士係咩等同於mebius 入面既藍騎士？

好明顯係

因為太耐唔記得mebius 入面有冇講點黑只係一黎就話斬

有外傳交待番

佢對白咪講咗，保護唔到個星球俾隻怪食咗，上面留言有佢外傳第一話，睇返就明

睇#627

跟呢個玩法Taiga好快都會製造個敵人出嚟

留名等睇三代都同老友反面

想睇下zero打佢兩個對未來會唔會有改變

Fuma同Titus

UGF2首ED叫Restart，係咪暗示嚟？

打到佢地失憶之後掟返返去過去

係都優幸先

應該都係鋪佢地返嚟

太朗同佢老豆一樣鳩下鳩下
作為朋友真係唔合格

自大與自卑

好記得超人故事入面，小朋友太郎嘅時候會虐打一隻路邊嘅怪獸被阿媽鬧

邊有咁少

首歌係上年寫嘅(不過今次好似重新再錄)。

兩個都on99咁 貝爺係格鬥場推開ken果下 係人都知佢有啲問題 ken仲on99咁企係到望住佢走 而唔係關心佢問下佢做乜

Taro又係 淨係識講咩會保護佢 開口埋口光之使者 宇宙警備隊 荒死人唔知佢好勁咁 tregear真係屌得佢無錯

差唔多啦，boy 2千歲先小學生即大約人類十年
200年先=1年

結果隻怪獸發惡嚇到太朗要老母救

太朗以為宜家溝女咩
講完對方會好冧

有冇完整版，之前上youtube都未有

係喎舞台劇，希卡利叫老托唔係一錯再錯
老托立即屌鳩返佢扮咩鳩聖人，你咪都係墜落黑暗

如果係tv做幾好

下集係咪貝利亞篇最後一集？

得唔到瑪莉
貝利亞就將飛船AI把聲set做瑪莉把聲日日J

忍唔住翻睇Z大結局
JJ啲隊長風範真係

個孫TV版黑化
老豆劇場版黑化
幾時到阿爺不過呢個好易搞
正義既圍毆打佢條腰就得

呢兩個睇廣播劇已經經歷過大起大落
佢兩個既往事根本真係出嚟陪太子爺讀書咁

個畫面會變咗做成班人打個腎虧嘅阿伯

這就是光之戰士的戰鬥方式 正義既圍毆

又有頭威無尾勢

諗起利布特係上次Galaxy fight同tregear帶黎太郎既口信

太郎叫你唔好再做蠢事
唔怪得tregear咁憎佢一家

已成 condom
我哋係3人小隊

冇金仔嘅話tregear就好似預知未來個幕咁合體

同劇場版隻大眼仔合咗體即刻勁咁多

嚟緊tregear會唔會成為幫小金人研發武器嘅角色

廣播劇已經講佢有個朋友都係藍色嘅都係做科學家

係咪已經有成隊人監視呢個人

其實應該唔係透光，如果你返去睇返之前嘅戰鬥，有時都會有依個情況出現，我覺得似係拍攝嘅問題，因為再睇真啲好似隻眼嘅閃閃位移咗位咁

7->LEO->Zero->Z
Taro->Ginga->Taiga
下面個行啲教育真係唔多掂

上面地獄
下面天堂

如果想淨係睇ultraman universe睇咩好?唔係好想睇人間體故事

你點分咩叫ultraman universe同人間體故事先
而家堆人間體好似俾人搶左身體咁

類似zero係7個仔呢d設定係邊度講? (原諒我, 我係近排睇玩具先想落少少坑, 平時冇乜睇ultraman)

好想睇超人之間嘅恩怨情仇

zero第一次出場咪有

zero係佢第一次出場套電影有講佢係7個仔
超銀河傳說 THE MOVIE
問多啲都唔緊要
呢個po好冷清下

ginga我反而覺得冇咩大問題
太郎都唔算教佢好多野，感覺上太郎喺ginga tv裏面係黎搞笑多d
係去到最後果集變返大打boss叫做精彩d

重要老豆唔認個仔

7教仔=斯巴達式
一開始唔認個仔
個仔犯錯踢佢去俾Leo 打足n年

太朗群腳仔，細個一唔掂就有哥哥/阿媽幫手

超人間既恩怨情仇好睇過係地球修煉
希望圖谷寫多啲 咁大個光之國無理由得貝爺同tregear兩個罪犯掛

Zero故事

上個po啱啱答過一個想睇Zero嘅巴打
呢度再po多次
Zero係seven個仔係紅字嗰套講

光之國外交部：唔評論

宜家就係做緊比你地睇

突然想圓谷 都整個細路仔皮套比Tregear
拍佢地由細玩到大嘅過程

想快啲變大
𥄫女換衫

重要zero俾leo 裝重訓甲咁打

光之國啲人員管理 親子關係真心差9到

唔係king比左氣息先勁咩
本身希卡利應該好渣

光之國對此表示強烈不滿和堅決反對，此舉『傷害光之國人民感情』

武器黎，唔勁用咗都唔會勁

佢外傳第二集無左都仲可以打到bemstar，雖然始終唔夠打
其實應該算幾勁？

其實光之國係行民主定係帝制
King好似冇咩管理過 應該同英女皇差唔多
對上一次出手 好似已經係Geed地球出事?

把劍同用死光都要靠佢喎
仲有希卡利藍族本身冇接受戰鬥訓練
應該連最基本既specium beam 都用唔到

King唔係m78皇帝，佢出身地不明
但80條女係公主，同埋有議會即英國咁係君主立憲制

你睇下梅仔d外傳 希卡利一個單挑梅菲拉斯同冰佬 仲可以佔曬上風 佢應該係藍族入面最撚勁果個黎
你諗下超人兄弟入面得佢一個藍族

佢入得做超人兄弟即係有實力啦，同埋照你咁講咁梅比斯都係廢物啦

其實好明顯已經同六兄弟同LV
梅比斯年代無訓練都可以打到咁仲點會唔勁

佢無左氣息都用到死光

佢喺victory fight裏面，一個死光＋一野光劍就殺到大蟻超獸，我覺得應該算勁

其實明明希卡利年紀咁大 又係前輩 連taro都要叫佢長官 但梅仔直接叫佢全名 梅仔都幾有牌面

有招係雙手拳頭死光
絕對唔會無咗就無戰鬥力

2個一齊係地球經歷 親近d

所以搞到好多人以為佢好後生

仲要合過體

本身neo同721已經係老小組合（年紀係兩倍）
依對仲勁係三倍

梅比斯時期，梅比斯係大約係人類18歲，而希卡利仲大過初代。即超過50，而佢無入警備隊成50歲人先無啦啦拎個武器戰鬥

其實呢度多唔多人睇裝甲版ultraman(漫畫版,netflix上年動畫化)? 好似幾好睇

睇完動畫有追漫畫 但發現原來動畫改左好多野

重要梅比斯落地球個時重係半桶水
啲技都未學哂
個時集集啲大佬落地球傳功俾佢

究竟Phoenix brave有冇機會再岀場

之前有巴打傾呀
我以前睇漫畫睇到seven出嚟咋
所以傾唔到
但又冇咩心機追呢套

特別女主角身世，搞到有bug

可能就出
最新2集都同梅仔劇情都有連接

呢套野d figure好出色

其實我覺得梅仔果陣應該算係新人入面最top果個 所以先派佢去地球 唔係點會一返光之國就升職做超人兄弟

宇宙警備隊のルーキー

年輕世代最勁個個zero係體制外

想睇返新生代超人係咪順住佢出TV/劇場嘅時間來睇就得 ?
啱啱睇完 怪獸大戰爭超銀河傳說
之後係咪睇Ginga> Ginga S> X咁順落就得？

另外想問下chronicle即係點
追咗半年Z想繼續睇落去

個時zero應該未出世

應該梅仔入警備隊果陣，希卡利已經走左去報仇，所以冇見果希卡利先直接叫全名

應該就出左嘅
應該係學堂做緊死飛仔

未出呀，超銀河同梅比斯年代隔咗好多年，太朗返到去個仔都未有即起隔4800年，俾盡佢咪一千歲，小學都未亦啦

啲年齡好難計

加埋隻Game叫 Ultraman : Be Ultra
全部都幾型

佢秒宇宙大怪獸嗰招咩嚟

Be:ultra我仲有玩 每日登入完成9個任務

九成未出世，唔好唔記得梅比斯離超銀河好多年，無一萬都幾千，佢地個年紀係初登場，宜家梅比斯起碼過萬歲（本身6800，taiga都4800，即點都起碼大約一萬一千6百以上）

chronicle=炒冷飯重播舊集數

玩法太悶，半棄驚了

chronicle算係總集篇咁
因為Zero主線出現係電影 外傳 同埋 好短一集嘅Ultra Figh
chronicle 每集20幾分鐘group埋哂佢咁lor
當然有刪減啦 亦有加小小新內容

話說taiga要叫zero表哥？
Seven好似係超人老母個姪黎

其實冇
而家漫畫都話女主身世唔係普通人
只可以話動畫提早左搬呢個設定出黎

係，seven老母係超人之母家姐
本身seven同太朗就表兄弟，再下一代唔知點叫
日文表兄弟本身就叫いとこ,佢地依種關係就叫はとこ意思係祖父母係兄弟姐妹

呢排都幾多人問呢樣咁
下個po頭可以加番Zero作品觀看順序嘅list

因為睇完Z就覺得Zero真係好撚型
好想了解多啲呢個角色係點

而家睇緊Ginga 同Z比就真係麻麻地

玩左幾關就卡左關又抽唔到卡 所以棄左

正常嘅
因為Ginga果陣冇乜錢拍

而家其實相對唔太難玩 每日送你二百幾石，一個月夠抽兩次十一連。悶就真嘅。每日我都係玩十分鐘就收皮。等緊碎片double event

劇情好似ginga 同taiga有得比下

一句講晒:後山大戰
最唔鍾意就係一條蛋散用公仔就變到tiga

後山

好似cut好多野動畫
jack身邊有個矮仔動畫都冇咗

ginga根本要睇埋ginga s先叫一個系列
我覺得
＋埋27定28集先叫完整d

新世代嘅話順序應該係
Ginga, Ginga S, Ultra Fight Victory
X
Orb origin Saga, Orb, Ultra Fight Orb
Geed
R/B
ultra galaxy fight new generation, Taiga
睇完TV版就接住睇埋劇場版
但你要有心理準備 Ginga, R/B, Taiga 係唔好睇

漏咗仲有 taiga 廣播劇

唔想睇咁長可以睇總集編

後山王其實幾惡頂下
第一次睇ginga果陣 對超人既印象仲係用正常變身器變身 一開黎睇見全部超人變曬做公仔仲要用玩具黎變身 真係睇撚到我o曬嘴 睇左幾集頂唔順就棄左

當年人地窮 原諒下啦

S已經正常番少少唔洗再做後山王

好彩我未來冇變把劍

唔該晒巴打
諗緊應唔應該直接飛去睇Geed就算
但超人成日講返前作啲野驚睇唔明

zero 兩個劇場版一定要睇

睇哂Zero果幾套戲知道佢同貝爺嘅恩怨情仇
基本上就可以直接睇Geed

太耐冇睇唔記得咗梅比斯劇情 想問下上一集安培拉星人係死咗定點 之後復活去梅比斯劇情？

敗走姐

好想買返zero十週年

垃圾game

巴打知唔知漫畫最新total出左幾多ultraman? 我google d圖好似得6兄弟

出埋 尼奧同飛虎了

oh我搵到圖, 兩兄弟全黑

咁漫畫total出左幾多boss?我淨係睇左netflix, season1結局打acekiller, 真係幾好睇

冇話打咩boss打完美國大戰lo

成日放閃,總要放咗自己都唔知

最近幫佢地改翻紅銀甲同埋加翻心口燈已經

而家出埋太郎甲

好柒
利申中意火人mode多過著住件限制器

田口監督

係fb見到有人話希卡利套甲比皇帝打爛左
咁佢依家係已經唔再可以用套甲？

今年d 超人真係做得幾好
個人覺得幾方面都吊打拉打
雖然兩邊都有坂本監督，不過故仔真係無得比

比皇帝打爛之後佢講咗句 多謝惑星アーブ
我諗應該係

我唔想比較啦
2邊齊齊做好就好
但東映對拉打真係...
純粹用嚟賺錢

戰隊都ok嘅，不過主要睇女

東映×bandai對咩都係純粹賺錢
搞爛晒d ip

但戰隊個邊都唔係太差喎
以前輩回歸黎講，海賊做得好好但decade同時王就閪撚到仆街，唔知關唔關員工事

唔係嘅 好似上面巴打講戰隊ok
最近Digimon都算搞返好
係拉打變哂賺錢咁

可能拉打人氣高
覺得hea做都賺到笑
咪唔認真做

睇吓魔神同星矢黃金魂

呢2個冇睇 唔知 查吓先

唔係喎我覺得戰隊易賺啲喎又有女又有巨大機械人
起碼今套三條女都正，就算唔理劇情我都照追

今日出左旺角買返隻shf 賀返大結局

諗起呢個Twitter 修的片

隻達達變到咁型棍真係好唔慣

仲有Orb係一定要睇，真係好正

仲要勁好打

對牛角長番些少應該會好睇啲
而家成個taiga咁

個人感想接受到同玩具傾計就無咩問題

乜原來係爛咗
咁多年嚟我當係解除狀態

我接受到佢同玩具傾計
但接受唔到班人用以前啲超人個樣做柒野
同埋劇情都唔係幾得

今輯數碼暴龍劇情其實唔多得，淨係集集都打打打
人物描寫又無，當人睇過01所以懶得講
介紹一大堆數碼暴龍之後sell新卡

都係講下追夢呢D大路野
結局太郎變大救全家其實幾感動

嗰陣時估係咪同tiga 有關係咁推post

冇左寫劇本嗰嗰偉人
好驚下年又係鳩劇情 又比拉打拉返開個距離

我覺得要搵個同田口級數差唔多嘅總監製都幾難。除左坂本 上崛內 同 杉原 我諗唔到邊個拍得出Z嘅質素。然而，暫時得坂本會去咸超棚。

咁好難7過saber 嘅

隔離棚係能力問題 今集搵坂本都救唔到CG
劇本taiga 同 性癮有得比下

舞台劇都關金粉餅事

搵返長谷川啦

今集性癮係長谷川
佢都幾忙 ssss 都係佢

受害者1號

受害者2號

受傷者2號到左新世代依然比人當沙包咁打

如果加埋插眼撩陰，就集齊龍虎門三寶

我都以為係 唔怪得咁多年都無再著過

Ginga真係窮到燶嗰陣拍
Spark dolls呢個idea雖然有啲柒但又救到圓谷
所以我覺得對Ginga後山王時期要用另一個角度睇
嗰種raw嘅感覺係有啲返返去昭和咁

佢開啟左新世代用玩具同公仔變身既先例
明明x就咁禁個制就得 係要加隻公仔落去

Ginga 11集+番外篇1集
Ginga S 16集
中間夾咗兩套SP
都叫有返啲長度

無可取代的朋友們
戰鬥吧 和我並肩！

X應該係見spark dolls賣得
想玩多一年所以加個設定
之後嗰年Orb先全部玩卡
所以證明當年公仔真係救全家

或者，大聲嗌我個名出嚟

X有集講佢三個合作打宙達兄妹勁好睇

之後就播OP變大

未出把劍咪攞本體頂住先

Z仔

真係驚開第二季但又未必有好劇本，不過圓谷終於今年特攝界贏翻多謝Z團隊同吹原

半夜重睇結局呢集睇到眼濕濕
夜闌人靜諗起以前細細個係老母陪我一齊睇vcd迪加大結局
依家搵返細細個睇超人嗰種感動 但已經物是人非
老母已經唔再喺我隔離陪我睇
好慶幸令和出到Z呢套佳作 係我心目中已經係神作

放埋上Youtube真係方便好多海外觀眾睇
仲要間唔時播下舊作既經典集數甚至全套每星期係咁播
之前佳亞個個星期放工坐車追住Live睇

究竟netflix 幾時先上ultraman season 2呀?

大家快去留言
Season2

驚玩爛

雖然都知係講笑
估唔到田口都玩埋一份

個hashtag 玩到上trend
監督演員玩埋一份

陸仔都有玩

Z人氣咁強，下年viu播嗰陣會唔會有埋廣東話主題曲

玩玩下變真
圓谷呢幾年比咁多驚喜人

仆街今年因為Z而買多咗超人嘢
之前訂咗dx sevenger，岩岩出去訂埋z riser同shf sevenger
好彩之前放走咗dx版嘅z riser，dx版太細聲
不過希望佢出返成set cons俾我買齊，唔想分開幾set買

到遙輝

當買聖誕禮物送俾自己會唔會感覺好D
今年抵俾錢佢嘅

amazon prime今次會唔會夠膽投資呢

認真講 Z仔又唔熟"地球講法"
留返"呼喚"呢2個字好似好d
"遙輝 呼喚我個名啦 超人Z!!!"

諗起用廣東話講岀黎就覺得好尷尬

真係會即刻冇哂feel
"キエテカレカレータ" 都唔知會唔會直接講原文
定係 "我宜家感覺好好"

可惜出年先有得玩
好期待部Z Riser

我覺得唔一定要跟足。
"好，一齊黎喊我個名。超人Z!"
"我宜家感覺好爽"

越黎越多人玩
btw百晴

成班新世代演員都出曬黎玩

我晴世界第一

花咗幾集講D4有幾撚勁,搞到對家次次想射都勁緊張

係咪圓谷特登煽風點火

唔一定會跟番原文照譯嘅
果陣geed viu將陸仔句口頭禪譯做
與其乜都唔做，不如積極面對
其實都幾有意思

第一句點唱

大家～一齊～大叫～我個名～

超—人—Z—

用 Ultraman Z好似啱音d

大家 一齊 撻 我個朵

就 一 ~~ 起高聲唱和
我就是曙光~
Ultraman Z!

懇請你高呼我個大名
超人Z !

唔好啦 諗唔到有邊個可以唱得咁熱血

希望有第二季啦
呢套超人我覺得真係好睇

大聲撻我個朵啦
超人Z !

呢個我都想知
好想快啲睇到復仇者版既鋼鐵超人

推人入超人坑可以推薦睇Z仔

但無睇過前面果d會有好多野唔明
Jj係邊個 geed同貝爺個故仔又係點 zero又係邊個...etc

zero 比較推薦

我就係咁完全睇唔明Geed係邊個呀 貝爺點解係把劍呀之類
但Z都係好睇仲毒咗我睇返zero果啲劇場

我唔明點解個個都話貝利亞做咗把劍？
明明係兩個唔同嘅個體但係啲人就撈埋一齊來講

咁Z真係好啱用嚟推人入超人坑
會令人想睇返前作

咁我要返去認真追返新生代啲TV同埋劇場版啦
sor for新入坑仲未理解得晒新生代

正確啲黎講貝貝劍係貝利亞個孫

用廣東話口語就一定怪架喇

用文言文可能反而好d

乜乜乜呼叫吾之名 超人Z

又可以match返z講地球話奇奇怪怪

Kiete karekareta就用英文I'm feeling good

大聲響我朵！超人Z!
粵配Z個名會唔會音譯比較好？

大聲叫我出嚟，超人Z！

圓谷親自回應

咁搞法出外傳都唔出奇，Z大熱

諗起orb origin

orb origin果種就算啦。諗好劇情先好搞

出到origin saga咁就寧願佢唔好出

交代Ace點樣帶Z返光之國

咁受歡迎出多2套都得啦
好似梅比斯咁

origin saga成套野都奇奇怪怪咁
我地明明想睇凱同賈古拉
佢焦點放哂喺女王同條仔玩神交

Ultraman ZZ

又諗起梅比斯玩到破產

主角退出埋藝能界變肥仔

當年zero佔左1/3，最後就出現左一陣

咁係唔係會分三截合體

ultra z fight咪得囉

唔怕爛又一定精彩

覺唔覺得只要同Sever, Zero有關的超人都好睇啲，不過其實係得Geed同Z

可以出街機形態

好想睇多啲Orb 呀
把劍點拎屬性、Orb Ring、前輩卡，話咩要接受試煉先有乜乜乜

喺晒設定集

請問邊度有得睇

新生代套套都有關

關係比較大啲
Seven 個仔，Geed 的老豆係Zero 的宿敵，Zero 係Z 自認的師父咁，不過其實都好勉強

唔該晒

親生仔待遇

親生孫

唔係親生孫

第十章講個少女ビランキ一路跟住JJ
但係Z唔見人

Z仔係咪得一個街機form?

咁應該淨係用個頭
不過又唔夠全身插入去好笑

宣傳嚟啫

出一陣咪幾好
Geed搶埋主角位

好似真係得佢

令人 zero 真主角

動作係向炎頭致敬?
仲諗住佢出多幾個街機form
點知係Geed出

因為無論點講都好 把劍個造型就係貝利亞個頭

我比較想睇佢拎住呢把野番去 ken同zero見到會講咩多D

想問下如果想睇返舞台劇 請問有冇邊套可以睇先同埋有冇關係

想問問有睇開ultraman漫畫既巴打
知唔知佢同ULTRAMAN SUIT ANOTHER UNIVERSE呢本有冇關係?

想請教各位巴打，你哋喺邊睇 ultraman套漫畫

平行世界？

你當漫畫嘅外傳小說，因為你會見返漫畫入邊嘅主要人物，不過兩者發展方向就冇衝突嘅
早排日本有出返成個迪加篇實體小說版，Zero篇仲連載緊

如果佐菲見到把劍會唔會嚇到癩尿

有冇巴打當年有睇過七星俠劇場版
我上wiki睇完都唔知係邊套

我記得當年細個係租碟睇嘅
分開幾集 獨立故事又有啲關係咁
劇情冇乜印象淨係記得好黑暗細個睇到驚
同埋有一幕係係地下倉庫之類好多鐵通膠喉果啲位到有射擊戰

講到1999希望有巴打有睇過

係咪七星俠X？！好大隻的Seven？！

有一幕係係地下倉庫之類好多鐵通膠喉果啲位到有射擊戰
新莊同七星俠隻揪嗰集？

02年OVA？

想問巴打最新既ultra replica出到邊隻?

(幾十年冇睇ultraman 慢慢追緊新世代)

Zero副眼鏡

副眼鏡好細聲

同Nexus一樣咁細聲

希望遲下個手環唔會咁

梅仔有袍著（聖誕限定？）

以前岀show好似都著過

佢好似po 19年啲圖

淨訂左手環，覺得眼鏡果set要捆埋3次變身個手環好唔抵就冇買到

呢個mad好正 雖然係支那人整

今年真係好想去
武肺

痂埋假鬚感覺好d

講起seven X 仲未有心追
其實好唔好睇
見冇咩人講

我都未正正經經睇返
不過大結局正，有以前Seven TV結局feel同唔同的致敬位，視覺效果係正

雖然唔關事 但突然諗用佐菲d基因整劍
係咪會變炎頭劍

大結局正?
咁我遲d比心機追吓啦

基本上套野每集打鬥都係得幾十秒到講劇情多
成人向過nexus 有啲反烏托邦feel

女主角係kiva個 queen

紅渡老母

認真 睇圖認唔到
冇人講 真係唔知係Queen

想問下之zero着住斗篷喺宇宙度同人打 係邊套出現？

Zero Fight?

yes thx巴打

Zero Fight最有印象係拎咗兩個新form
合完體就可以順便拎埋人地嘅力量
Zero果然係親生仔

以前睇過一次但唔記得咗想睇返

仲要明明喺saga入面，帝拿同高斯無換過形態

係人哋塞俾佢，佢都好迷惘

好似n年前漫畫果隻超人

有無人知EXPO2021多唔多會場野買今年Z真係想買佢d週邊

睇官網

原來有得睇賣架野好似唔係好多

係呢套了
唔該晒巴打

咁啱開youtube就見到條片即刻整gif

好撚正
可以擺頭po

希望下年55週年紀念作都會咁好睇

我以為會由吉田去到Z

No.1大哥冇份

邊個

條片有出場
佢冇tv無計

真係成個Marvel咁

大哥

PV好正

炎頭大哥沒有輸

你呃人

睇呢套記錄片大哥好威水㗎

成套戲都係做講古佬，唯一戰績係射架飛碟

漫畫Story 0佐菲大哥係主角黎架

個妝靚過本篇

那個大人扮輸 光之國的入侵計劃嘅一部分 貝利亞都只係棋子

1001
十日爆po

1001

可惜未來難推爆了

好唔捨，Z咁就完左

覺得黑木真係圓谷化妝師嘅大敵
妝衰都覺得佢靚

漫畫冇咩人記得啦

最好擺吹原個幕落第一頁